得罪講句 壽司狼最好食係納豆壽司

去一次食一次
有咩咁難接受

納豆好正
但納豆壽司都唔撚夾嘅

壽司豹呢?>

現今唯一可以令我諗起當年嘅紅豆軍艦嘅壽司

真 好想食返仲有腐乳軍艦

去洗碗啦 一陣老婆又鬧啦